張華峰未死嗰個女有冇簽器官捐贈卡？

22歲嗰女已經死咗，剩低嗰個有冇簽定器官捐贈卡？萬一有咩事，起碼可以揀個好嘅既方法自殺，捐到多啲器官

中共會幫佢

張華峰肯定係冇叫佢個女簽不自殺同意書，聽蔡匪若蓮講逼個女簽咗咪冇事囉

逐件執晒返去送中黑巿賣啦
老豆又愛國又貪錢

好心唔好跳樓啦
啲內臟爛晒點比人用
要死死好啲

Agger 死得好自私
唔益其他人

張華峰個女其實十分警世，表明了就算你投共都好。只要支共唔滿意你，隨時都可以令你或家人被自殺。今日係張華峰個女，聽日可以係林X波或者佢兩個仔。呢一點可以好好提醒下藍絲，希望佢地懸崖勒馬，及早與中共割席。

我聽到藍絲傳下一個係林手足。佢因為無啪到手，被中央政府指反共。

可能會被心臟病發/被中風。

幫手廣傳，多d藍絲同支共割席對我地有利

其實在呢幾年先忽然愛國既人，痴埋中共諗住擦鞋有著書拎既。你都睇下中共有幾忘恩負義先啦。
劉夢熊，華記仲有幫中資接中環中心搞到要撻訂輸身家果個，佢哋得到咩好處？

被捐器官